美軍第五艦隊司令兼中央海軍司令 斯迪爾尼中將陳屍於寓所 傳疑似自殺

美國第五艦隊司令兼中央海軍司令斯迪爾尼中將被發現陳屍於巴林的寓所內。（歐新社）
〔即時新聞／綜合報導〕美國第五艦隊司令兼中央海軍司令斯迪爾尼中將（Vice Admiral Scott Stearney）被發現陳屍於巴林的寓所內，美國海軍已展開調查，有官員透露中將死因是自殺。

綜合美國媒體報導，巴林當地時間1日，現年58歲的美國第五艦隊司令斯迪爾尼中將被發現在家中身亡，美海軍作戰部長理察森上將（John Richardson）在聲明中指出，斯迪爾尼是一名出色的海軍戰士，他是我們所有人的好朋友，這起死訊對於其家人、第五艦隊乃至於整個美國海軍都是毀滅性打擊，海軍刑事調查部門及巴林已就這起事件展開調查。

有官員向《CBS新聞》（CBS NEWS）透露，斯迪爾尼中將「明顯死於自殺」（apparent suicide），不過認為並未牽涉刑事問題，第五艦隊副司令施里斯少將（Paul Schlise）已接任司令一職。

第五艦隊是美國海軍六大艦隊之一，轄區範圍從波斯灣、紅海、阿拉伯海，到東非肯亞的印度洋海域一帶，司令部設置於巴林，主要負責中東地區船隻的安全。

某國或成最大贏家

沙特皇室好可疑

鬼到

無人講被自殺?

四面受敵得返侵侵撐仲殺人大將?
巴打咩邏輯

巴打唔係話你弱智....
但係本身沙特殺人本身已經完全無邏輯可言

你仲套用番正常人邏輯落沙特班人到
先夾硬當沙特係正常邏輯
然後問上面果個覺得沙特可疑既巴打咩邏輯
其實你使唔使睇下腦科

覺得沙特可疑果個巴打先正常，因為佢無套用正常邏輯落沙特班友到

被自殺

抑鬱、胃痛？

沙特殺記者唔係完全無邏輯 係個王子錯判左國際形勢同埋唔知個記者留左一手先會搞成咁樣
依家全世界都將目光對住沙特 你殺人地美國大將同挑美國機無分別 除非落命令同執行果班都痴撚哂線 但係痴撚左線都唔代表佢地可以有能力做到 正如一個無邏輯既人以為自己係雀仔都唔會識飛一樣
基本上如果將行事無邏輯可言當成理據既話基本上乜都可以入哂佢數 就算佢無邏輯唔代表我地都無邏輯

沙特佬又搞事

要幾冇邏輯先可以代入班冇邏輯既人諗野

自殺只係官方非正式咁放風傳出嚟

鬼到爆

唔會係沙特啦
沙特再蠢 都唔會敢殺美國司令官.....
得罪美國軍方

佢又唔像有咩驚天才能 死左咪換人
你估山本五十六
值得敵國 特登針對佢一個

應該同叛國有關
自殺又好/被CIA殺又好
以前有堆鬼佬外交官，軍人精蟲上腦
中左招

係咪貪污果d唔比得人知 最後比人暗殺？

冇了冇了
司令死左
艦隊全滅
美帝末日終於到啦

你仲用你邏輯解釋沙特既人係世界注視下既行為

1）如果你覺得你咁樣用香港人邏輯解釋沙特之後行為係work既

咁就唔會有六四啦
「因為全世界注視天安門學生，所以國內有所壓力不敢輕易妄為 」

2）用咩正常邏輯都發現沙特做既野無邏輯可言，好簡單
沙特用左咩方法訓練班特務，令呢班精英可以成件事出醜之餘仲要全世界都極速知到。出醜仲要係柒到無彎轉。就算美國想幫手撲火都無方法。香港cia單野都成件事搞左好幾年先曝光啦

都未計埋無啦啦之後沙特特務撞車死，又用香港邏輯解釋到沙特做乜？

同埋我只係得一個point,就係你做乜鳩拎自己套邏輯套落沙特到。

至於癡線同有無能力做到呢樣野，我只係知道無證據證明癡線係做唔到野，調番轉既例子有北韓越境夾人番國家同唔知做乜鳩咁整死左美國大學生，咁我就見過

勸你讀多d書練下個腦講野學有證據先，你咁樣出黎嚇死好多正常巴打架

你講左咁多又六四又北韓仲係講唔出將軍自殺同沙特有咩關係 因為無邏輯就乜都質比佢食哂

你真係有病

咁多單野就係講出面個世界做野唔使講有咩關係
就算有都唔使比全世界知

普通人睇唔到有關係唔代表件事無關係
唔通又要fbi cia又要查到一半出黎澄清係定唔係？

好懷疑你係未仲讀緊中學，正常返工跟本就知社會關係超雜，差佬廉署好似你咁查案仆得街啦，用一篇新聞ban鳩哂睇落唔關事既質疑

係咪之前係阿富汗逃過刺殺嗰個

你成個鳩嗡過程基本上係我最撚憎既陰謀論撚樣
即係九一一係美國佬策劃 珍珠港美國佬一早知 問多兩問就無呀唔洗證據 出面個世界做野唔洗講比人知 就算有普通人都睇唔到 反駁問返人係未出黎做野 弱智 個腦要check下 有病
得依啲人身攻擊既說話黎支持自己既論點好心就收皮啦
差佬好似你咁查案先仆得街 個範圍set做全世界

我係唔會ban你九一一個質疑架喎
正如我一開頭都無ban人地個沙特
但係我從來都無認同過沙特有係件事插手

仲有，未出黎做野真係好心唔好妖言惑眾，
人地查案跟本就係有可能既事都做，跟程序做事
唔係邊到有選舉多左幾毫子都要被老廉查一鑊既？

你唔好成日套自己套死人邏輯落人地到啦，人地美國查案個範圍真係set左全世界又要同你講？
派臨底跟一單案跟20年又要同你報告？

你唔好成日套自己套死人邏輯落人地到啦，人地美國查案個範圍真係set左全世界又要同你講？
派臥底跟一單案跟20年又要同你報告？

邊個放軟手腳整伊朗
已經好易引起沙特注意，波斯灣又咁尷尬
立場軟少少，以色列同沙特都有特工埋到身